CSL 3月到期 快網速 請出招

我都想要126.....

SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強！
新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約、家居寬頻查詢都直接聯我
另新鴻基、企業員工家庭優惠送高達$5000手機禮券
WhatsApp-
Telegram-

中求

Sad

Wa